\documentclass[aspectratio=149,9pt]{beamer}
\usetheme{UTC}
\author[zrcl]{Christophe Langlois\inst{1},\and Jean-Pierre Raffarin\inst{2}}
\institute{\inst{1} utc\and\inst{2}école de la rue (comme jean-luc)}
\title[short title]{Win the Yes needs the no to win... Against the no}
\date[24/11-2022]{Conference name \\ 24 Nov. 2022}
\def\logoList{logos/roberval.jpg,logos/mesri.png,logos/hdf.png,logos/chattanooga.png,logos/chattanooga2.png}

%for fake text
\usepackage{lipsum}
\begin{document}
\maketitle
\makeoutline

\begin{frame}
  \frametitle{Frame out of a section}
  \framesubtitle{subtitle}
  \textit{'L'enjeu des régionales, c'est la région'}
\end{frame}

\section{preimere section}
\subsection{sous section}
\begin{frame}
  \frametitle{frame title}
  \begin{enumerate}
  \item \textit{'Si on met la voiture France à l'envers, nous n'aurons plus la capacité de rebondir'}
  \item \textit{'Les jeunes sont destinés à devenir des adultes'}
  \end{enumerate}
\end{frame}

\begin{frame}
  \frametitle{frame title}
  \lipsum[1]
\end{frame}

\begin{frame}
  no title
\end{frame}
\begin{frame}
  \frametitle{~}
  empty title
\end{frame}


\section{Seconde section}
\begin{frame}
  \frametitle{frame title}
  \begin{block}{Words of wisdom}
    \textit{'L'Europe à laquelle nous devons penser demain, ce n'est pas l'Europe d'hier'}
\end{block}
\end{frame}

\begin{frame}
  \frametitle{frame title with CAPITALS and legs}
  \begin{block}{Words of wisdom}
    \textit{'Il est curieux de constater en France que les veuves vivent plus longtemps que leurs maris'}
  \end{block}
\end{frame}

\thanks{Thank you for your attention.}

\end{document}
